香港人鄉下 發表「嚴重關切中國全國人大通過完善香港選舉制度的決定，認為中方此舉損害香港的「一國兩制」、高度自治原則。」

中方批評日本外務省涉港談話粗暴干涉中國內政

日本外務省表示，嚴重關切中國全國人大通過完善香港選舉制度的決定，認為中方此舉損害香港的「一國兩制」、高度自治原則。

中國駐日本大使館發言人批評，日本外務省發言人發表所謂涉港的談話，粗暴干涉中國內政，中方對此表示強烈不滿和堅決反對。

發言人說，香港是中國的特別行政區，香港特區的選舉制度是中國的地方選舉制度，如何設計、發展及完善，完全是中國內政，任何國家無權說三道四。

發言人又說，通過有關決定是中方堅持和完善「一國兩制」、維護香港長治久安的重大舉措。敦促日方在涉港問題上，摒棄錯誤立場，停止以任何形式干預香港事務、停止干涉中國內政，切實維護中日關係大局。

香港人鄉下幾時開放永居比香港人

日本.....石頭......腳
強烈譴責

日本你住埋我果份啦

連日本都咁樣表態

住冇問題呀 係返工先係問題姐